上得連登多，個人都痴鳩線

召喚連登痴線佬

留名等睇回覆

死乞衣仔又刷存在感

咁就咪撚上啦傻鳩
死乞衣